鍾劍華批政府：派錢無法收買人心 財政預算案評分創新低

香港民研： #財政預算案 評分創新低
鍾劍華批政府：派錢無法收買人心

報導：

對比預算案發表當日的即時反應調查，市民對預算案的滿意率淨值由19%大幅下跌41%至負22%，評分亦急跌13.9分至40.2分，創有紀錄以來新低。

香港民意研究所名譽總監鍾劍華認為，評分下跌的主要原因在於預算案同警察有關，批評政府「派錢唔會收買到人心」，促政府正視社會問題，挽回管治聲望。

記得個日好多五毛港豬撚踩港撚岀嚟吠

鍾劍華指，雖然政府今次派錢「係比較大手筆既一次」，但市民評分急跌的關鍵在於預算案大幅增加了警察額外購買裝備等撥款，故評分直接折射當下政治現實，批政府「派錢係唔會收買到人心。」

聽到要一年後先派/黑警派8萬 港豬即刻嬲左

根據調查應該係後者

講黑警派8萬最實際 港豬眼中得錢錢錢

真 都因為咁一直都當手足condom

跌得咁快

香港長期有5成人仇警，俾黑警零分果批人，財政預算都會俾0分，一下就拉低哂啦。。。

評分咩黎？食得嫁